支國國慶閱兵要賀一賀佢

支國國慶閱兵時間未公佈，但上兩次（2009,2015)都係早上10點開始。到時全球的新聞都會留意，如果香港同時間有遊行，相信一定對落支國面子有幫助。
但我見10月1日大部分活動都集中係1點後，大家有咩建議，可以叫一部分人提早慶祝？

唔好睇輕國慶閱兵，1984年後停左，2000年打後只搞過2次，支國重視過奧運開幕禮。

中國唔似俄羅斯年年搞，習大大好重視架，千其唔好分薄收視

2000年打後北京得兩次大型閱兵
2009年 建國60年 同 2015 抗戰勝利70年
仲要事前宣傳左咁耐
肯定要賀一賀佢